20201116 我愛中島健人

Bb們出道9周年快樂啊
今年要上紅白

老老實實

雖然我好鐘意X JAPAN
細個果陣去過hide Museum
有去過X JAPAN 復出後嘅幾場演唱會
（連taiji最後一次出現喺x 果場live都去埋
X喺台灣香港嘅演唱會都有去過

我有聽出道歌同富豪刑事首主題曲 係幾好聽嘅

X japan 我都鐘意 香港09 11 ,17 奇跡之夜都有去
所以有d 葡萄佢地有林生加持

呢句真，最唔gur嘅原因係林生加持